有無人影相次次都唔同樣？

有時幾靚仔 有時影到好似八兩金咁嘅樣？

樣子問題，本身生得似八兩金
覺得ok既時候係因為燈光角度問題
真係靚仔既話點影都一個樣

會唔會係個人狀態問題呢？

因為你有時覺得八兩金靚仔

例如係咁

邊關狀態事 唔通係成世chok樣出街咩
靚仔既話唔洗chok都靚仔